［偷車撚］點解抆兩條電線出黎，撻兩撻，架車就會著？

同埋有冇得撻兩撻就熄匙

就好似tvb啲劇對門一腳就踢開一樣

仲有一打後頸就會即刻暈

利申 冇偷過車

呢個人相當有嫌疑

唔好報驚

不過pro

嚴格黎講 係未勃就姦到

美國好多門，鎖位唔加鐵片，個frame淨係用普通wood screw/短釘，真係一踢就開
利申 冇爆過格

學過整車同埋自己讀電子工程，叫做識少少咁啦，更pro大有人在

你唔係喺uk咩

有睇開美國佬點起屋，所以framing，drywalling，舖地板都叫識啲